Histogramas R en su totalidad. También se muestran los mejores y peores resultados, siguiendo el procedimiento descrito en el informe de este trabajo: i.e. seleccionando el 30% con más (o menos) cantidad de pares de visitas y luego ordenando según el parámetro *AR*.